蘋果25 週年 《不是最終章》

轉述：

【支持壹傳媒集團=支持新聞自由】

我係一位普通香港市民。
而家父係一名報販。

有一個盲點係普通市民未必會知，大部份報章雜誌賣唔出係會退回俾發行商。

而蘋果日報早前出版左一本《不是最終章》，由於疫情影響，大部份關注點都轉移到抗疫上，導致呢本書賣得好差好差，一個月只賣出兩三本，而每個報攤都有40, 50本。

今日家父通知我，仲有不足十日，呢本《不是最終章》就要退回比蘋果。
該書籍零售定價$99，若然全數退回，只會令其變成廢紙。

各位除左支持買報紙、訂閱之外。
順手買埋《不是最終章》好嗎？

圖片來源：網絡
文章來源：

我自己今日都見到呢本野幾次唔知咩嚟

等陣落去再買先

見唔到 已經賣晒

未必間間有

頭先見到勁大疊

push

一齊買

買買買

Push

買了

買左

馬鞍山頌安ok
夜晚7點零8點經過仲有幾本
馬鞍山友可留意

唔知美國有冇可能買到
我想買十幾本派俾親朋戚友

推！

聽日買

推 見到好多

買唔到
行咗幾間